_N_E=(window.webpackJsonp_N_E=window.webpackJsonp_N_E||[]).push([[12],{ne3F:function(e,i,l){"use strict";l.r(i);var r=l("nKUr"),n=l("4NBf");i.default=function(){return Object(r.jsx)(n.a,{children:Object(r.jsxs)("div",{className:"page",children:[Object(r.jsx)("img",{src:"/hakkimizda.png"}),Object(r.jsx)("p",{children:"GEL\u0130\u015e\u0130M AT\xd6LYES\u0130 ,\xf6zel e\u011fitim uzman\u0131 Serge \xd6ZDEM\u0130R taraf\u0131ndan 0-6 ya\u015f geli\u015fimsel yetersizli\u011fi olan \xe7ocuklar i\xe7in kurulmu\u015f bir N\xd6ROPLAST\u0130S\u0130TE merkezidir."}),Object(r.jsx)("p",{children:"Serge \xd6ZDEM\u0130R 1999 y\u0131l\u0131nda ANADOLU \xdcN\u0130VERS\u0130TES\u0130 \xf6zel e\u011fitim b\xf6l\xfcm\xfcnden mezun olmu\u015ftur."}),Object(r.jsx)("p",{children:"Mezun olduktan sonra \xe7e\u015fitli \xf6zel e\u011fitim ve rehabilitasyon merkezlerinde bireysel seans \xe7al\u0131\u015fmalar\u0131 ve e\u011fitim koordinat\xf6rl\xfc\u011f\xfc g\xf6revlerinde bulunmu\u015ftur."}),Object(r.jsx)("p",{children:"Serge \xd6ZDEM\u0130R, 2010 y\u0131l\u0131ndan itibaren erken \xe7ocuk d\xf6nemi (0-6 YA\u015e) geli\u015fimsel yetersizli\u011fi olan \xe7ocuklar \xfczerinde yayg\u0131n geli\u015fimsel bozukluklar (otizm-aspeger) \xe7ok sistemli geli\u015fim gerilikleri down sendrom dil konu\u015fma gerilikleri motor geli\u015fim koordinasyon problemleri dikkat eksiklikleri \xf6\u011frenme g\xfc\xe7l\xfckleri bili\u015fsel gecikmeler s\xfcrd\xfcrmeye karar vermi\u015f ve \xe7e\u015fitli terapilerde uzmanla\u015fm\u0131\u015ft\u0131r."}),Object(r.jsx)("p",{children:"Serge \xd6ZDEM\u0130R 0-6 ya\u015f geli\u015fimsel yetersizli\u011fi olan \xe7ocuklarda duyu b\xfct\xfcnleme (SENSORY \u0130NTEGRAT\u0130ON-WILSON CENTER FOR CHILDREN; Sheena WILSON), D.I.R FLOORTIME(FLOORTIMECENTER-JAKE GREENSPAN) ve ANAT BAN\u0130EL METOD teknikleriyle ERKEN E\u011e\u0130T\u0130M,E\u011e\u0130TSEL TANILAMA,\xd6NLEME,M\xdcDAHALE VE A\u0130LE DANI\u015eMANLIK \xe7al\u0131\u015fmalar\u0131na at\xf6lyesinde devam etmektedir."}),Object(r.jsx)("p",{children:"Geli\u015fim At\xf6lyesi T\xfcrkiyedeki klasik \xf6zel e\u011fitim anlay\u0131\u015f\u0131ndan farkl\u0131 bir terapi anlay\u0131\u015f\u0131 temel al\u0131narak kurulmu\u015ftur. At\xf6lyenin \xe7al\u0131\u015fma prensibi  \xf6zel terapiler arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla beynin \u015fekillenebilir \xf6zelli\u011finden yararlan\u0131p yeniden beyaz e\u015fya d\xfczenleme esas\u0131na dayanmaktad\u0131r."}),"20 y\u0131ld\u0131r \xf6zel e\u011fitim alan\u0131nda \xe7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131  s\xfcrd\xfcren Serge \xd6ZDEM\u0130R \xf6zel e\u011fitim terapilerinde;",Object(r.jsxs)("ol",{children:[Object(r.jsx)("li",{children:"BEYN\u0130 TEMEL ALAN"}),Object(r.jsx)("li",{children:"ZORLAYICILIKTAN UZAK"}),Object(r.jsx)("li",{children:"ETK\u0130LE\u015e\u0130M TEMELL\u0130"}),Object(r.jsx)("li",{children:"HAREKET\u0130N MUTLAKA \u0130\xc7\u0130NDE OLDU\u011eU"}),Object(r.jsx)("li",{children:"\xd6D\xdcL VE CEZANIN KULLANILMADI\u011eI"}),Object(r.jsx)("li",{children:"OYUN BECER\u0130LER\u0130N\u0130N SEANSA KATILDI\u011eI"}),Object(r.jsx)("li",{children:"\xc7OCU\u011eUN KEND\u0130 BA\u015eINA \xd6\u011eRENMELER\u0130N\u0130"})]}),Object(r.jsx)("p",{children:"hedefleyen bir yakla\u015f\u0131m benimsemektedir."})]})})}},zUgf:function(e,i,l){(window.__NEXT_P=window.__NEXT_P||[]).push(["/hakkimizda",function(){return l("ne3F")}])}},[["zUgf",0,2,1,3]]]);